加拿大華裔女星 酥胸半露

歌手鄭欣宜（Joyce）首個紅館演唱會圓滿結束兼大獲好評，呢日佢就約埋成班朋友游水慶祝。佢喺IG story上載游水短片，見佢哋一行人清一色以「黑白間條」泳衣上陣，相當有默契！而向來擁有勁爆身材嘅Joyce，着上超低胸泳衣大騷「巨峰」，仲戴埋眼鏡化身「眼鏡娘」，大玩另類誘惑，認真蠱惑！之後，Joyce仲坐喺池邊曬太陽，仲邊歎住特飲邊玩自拍添！

入緊黎個陣都知奶野...

屌你老母

諗住有j圖

標題同內容相符都 block

[/quote]

正評引伏 屌

求ig

搵肥絲啦你 咁撚重口味

來吧
圖片顯示 關

樓主落地獄啦

估中

點解咁肥個波都咁細

Keep唔到 講經
無敵大反彈

明知中伏都入黎博下

咪係 又話巨峰 gap都無條